會唔會有人鐘意大口仔

70後80後既野，唔知有冇90後巴絲鐘意

有冇儲大口仔野 我身邊真係無人鐘意

身邊有冇人鐘意

No 我都唔鐘意

玩鳩我

有冇人中意elmo

細個鍾意 而家鍾意布甸狗

藍毛毛

布甸狗多唔多人鐘意 少啲留意呢啲野

我好鍾意...但出面好少佢嘅product比起hello kitty個啲...

有冇儲開佢啲野

鐘意，特登吉穿左佢個口用黎打飛機，大口仔幫我含

唔好咁癲
係咪口爆完叫佢奶乾淨

我口爆完佢咪佢口爆我

以前7仔有套正方形磁石，依家仲有好多粒喺雪櫃不過以前學生無乜錢，無特登儲好多

記得有個小學miss好中意
吸親啲印仔都係大口仔

佢都無j 得個口

我都係近年先儲得閒就睇下carousell

依家應該好老下

之前男朋友送咗隻大口仔公仔俾我 係大隻個啲款勁開心 依家出街見到貼紙會買晒返屋企
申利 絲

以前好鍾意個大口仔鎖匙套

係咪日本版訓覺果隻，我都買左比女朋友

我都有

-0-

成日幻想大口仔幫我含

以為你講香取慎吾

無 得你中意

加菲貓

賤兔

我唔會放棄佢

我好鍾意架

布甸絲搞到一見到elmo就諗起佢

買齊晒一set俾老婆

唔係呀平時sanrio都有 好普通個隻咋

sweet巴打老婆好幸福

豬仔衫

巴打老婆係咪會好多大口仔

鬼佬腦魔

7仔以前有套世界盃大口仔 好得意

就係個隻我晚晚攬住瞓，男朋友會呷佢醋

我買過比女朋友，點知佢有

我第一隻送比女朋友既公仔

我鍾意馬騮仔多D,可惜唔夠hello kitty,布甸狗打

自己3D Print 上色

連登好多大口仔 你鐘唔鐘意

same

好想買返成套世界盃鎖匙扣
唔知要幾錢

早排行sanrio見到出咗新布袋仔，有pc狗都無大口仔hello kitty melody 肉桂狗依啲大路野都有

相呢

150到 好抵玩

合理大口仔無咁多fans

磁石唔知又幾錢

以為講緊巴打個口好大

我實會買一個買嚟用 一個買嚟收藏

90後？

好平炸呢啲

我呀媽好鐘意大口仔

細個鍾意叮噹多過大口仔
但係唔知點解大口仔啲product易買過叮噹好多
所以好多大口仔嘅嘢

細個好鐘意
仲儲咗好多文具

佢有冇儲啲咩

有冇相睇下

有冇擺設 我鐘意擺設

日本好少見

好難搵呀 我緊啲舊款錢罌日本網有啲標到幾萬yen擺係到睇

爆炸狗

Carousell間唔中都會執到寶
以前磁石儲咗成套足足31日成排

我想要日本拓植銀行果套錢罌，你識唔識

係

點解會鐘意 我大過你都係女朋友先鐘意大口仔

fans

在台灣叫「大寶」，出了很多卡片

我鐘意台灣啲puzzle多啲，但我鐘意啲款都斷晒貨了最靚係以前啲日版野

覺得佢得意

我都咁諗，你知佢身世呀何啲朋友知我鐘意佢都會咁問我知唔知佢點創作出黎

果期覺特XO仔型d

死基佬

香港唔算流行，淨係知鄭伊健都鍾意

5姑娘

世界杯個年7仔出大口仔鎖匙扣儲齊晒小學鐘意到依家

認屎認屁

+1
我仲掛住咗個2006年世界盃7-11出嘅大口仔公仔喺條車匙度。

大口仔h漫

好多年前傳聞Sanrio想踢走佢

知呀講出嚟鍾意佢會俾frd笑

真係咩我會唔鍾意晒成個sanrio

幾開心無咩所謂啦

咁佢會執粒

好多隻大 size 既大口仔公仔
我經過鋪頭見到有精品又會買俾佢
Cushion, 環保袋, 儲物盒, 口罩套, 貼紙 ...
之前有間 NGO 賣旗係大口仔
都有特登訂俾佢

孝順女

而加鍾意大口仔得撚罪你哋？

利申唔鍾意

做咩事